丫丫丫好手痕啊好想渣波呀

我就黎癲啦好想渣波啊好痕啊

揸自己個肥仔波

屌你老母邊個又負平